[1Q題]咩動物最鍾意問邊個邊個？

鹿
因為聖誕老人成日who who who

錯
ho ho ho 黎

豬

因為豬最鍾意問點解

唔明喎

但個標題係問邊個邊個，唔係問點解

錯啊 比d 創意啦

今晚8點開估

最鍾意問邊個邊個 係silly
李期

李斯

開估係大猩猩
大猩猩係who who who 咁叫